HSBC CSO 係做咩？

收到interview, 唔知份工係做咩，同埋interview問咩，求解答

數錢 找錢 比客屌

teller

開戶口